★台灣現華為新機排隊搶購人潮。網民：「是台灣人嗎？」

華為 HUAWEI Mate 20 X 在台灣上市，並在昨日（19日）於全台灣北、中、南三間體驗店同步舉行首賣活動。在華為在全球被封殺，甚至台灣學府、政府轄下科技機構都齊聲禁用華為網路產品的情況下，竟出然大批排隊搶購人潮。有網民表示「排隊真的是台灣人嗎？」

根據FB《華為同樂會》群組發出的圖片顯示出，在華為位於台北市信義區的微風南山體驗店，一大早就出現排隊人潮。他們搶購的是全新推出的 HUAWEI Mate 20 X 智能手機。此手機搭載 7.2 吋大熒幕與 5000 mAh 大電量。在該群組內有網民指「支持華為技術讓中國手機越來越強」、「不相信只有華為手機會竊個資（個人資料）」，但亦有網民指「台灣人真奇怪一邊罵一邊買」、「排隊都是台灣人嗎？」。亦有網民指這間分店提供不少價值高的排隊禮物，包括有價值 4000 元新台幣（約港幣1千元）的 NM 256 GB 記憶卡，才有這麼多人潮。

早前台灣工業技術研究院全面禁用華為手機與電腦產品，隨後政府經濟部屬下的資訊工業策進會亦禁止無線內部網路採用華為產品。但民眾是否越禁越要用，還是只是搶贈品，要留意華為後續新機在當地的銷售情況了。

一早話咗垃圾台狗係繁體支那架啦，連登仔係都要奶台

同港豬一樣無腦, 送256gb 爛鬼卡就走去買

同港豬一樣

唔同，香港人大部分都唔會買華為

小米還小米，華為還華為

港豬只要有少少優惠, 就連老母姓乜都唔記得, 乜野無飲管啊, 偷資料啊, 全部都無所謂啊

去過台北
坐捷運見好多人用華為

港豬台畜支蝗本乃一家

好明顯係台狗低智啲，送張爛鬼記憶卡就排成咁，香港人一定唔會

成班鬼佬奶共

咪又係支那機

同喜茶一樣請人排隊

餓狗搶屎

用华为機唔怕畀人笑？

第三位咪一樣係支那機，有鬼分別咩，仲要係佔有率高過香港

香港一樣大把人用支那機
根本不相伯仲
咪盲反台灣啦

香港人喜茶怪20 蚊都排4 個鐘